验尸官说可能死得很快，可能是心脏病。 我父亲的生活受到种族主义的影响。 萨瓦拉·诺兰，2021年7月16日 
 该省首席验尸官丽莎·拉普安特(Lisa Lapointe)上周在一份声明中表示，极端高温可能是死亡人数增加的“一个重要促成因素”。 太平洋西北部和加拿大的毁灭性热浪将数以百万计的贝类活活煮了。萨米·韦斯特福尔，阿曼达·科莱塔 
 金县的验尸官说，20人中的13人死于金县，包括西雅图。 太平洋西北地区的历史性热浪在过去一周造成美国和加拿大数百人死亡，Timothy Bella, 2021年7月1日，华盛顿邮报 
 这就是为什么格林和他的研究领域的其他人会研究在一个异常炎热的时期，某一特定地区有多少人死亡，而不是只关注那些被验尸官或法医认定为与高温有关的死亡人数。 热是我们都应该担心的无声杀手，蕾切尔·费尔特曼，2021年6月29日，大众科学 
 CBP没有对暴露在空气中的死亡人数和发现的尸体进行单一的集中统计，因为大多数法医服务是由县警长和边境地区的验尸官处理的。 巨大的边境涌入带来了移民死亡的可怕夏天|尼克·米罗夫| 2021年6月3日|华盛顿邮报 
 就连验尸官都认定死因是"他杀" 警察，CIA共享无法无天的文化|Cliff Schecter | 2014年12月12日|每日野兽 
 一小时后，加纳被宣布死亡，市验尸官裁定他的死亡为他杀。 艾里克·加纳抗议:“这就像越南”|艾比·哈格拉格，凯特琳·迪克森，雅各布·西格尔，克里斯·奥尔布里顿| 2014年12月5日|每日野兽 
 验尸官还会注意到勒杀时的微小出血。 印第安纳州连环杀手的坦白只是一个开始，迈克尔·戴利，2014年10月21日，每日野兽 
 验尸官说，这个电话“显然一直压在她的心头”，但她从医院得到了“适当的”支持。 Kate恶作剧电话DJ讲述死亡威胁|Tom Sykes | 2014年10月13日|DAILY BEAST 
 在上个月的审讯中，验尸官菲奥娜·威尔科克斯得出结论，萨尔达尼亚夫人是自杀的。 Kate恶作剧电话DJ讲述死亡威胁|Tom Sykes | 2014年10月13日|DAILY BEAST 
 “这是我见过的最不寻常的病例之一，”医生在验尸时对验尸官说。 离奇的故事|各种 
 他说:“验尸官收到的证据表明，船长曾在某个秘密的地方吃过饭。” 皮姆利科博士|威廉·勒·奎克斯 
 一位妇女在沃特福德突然死亡，验尸官依法下令进行调查。 朋友麦克·唐纳德，麦克斯·欧瑞尔 
 验尸官博格尔要求在搜捕行动开始之前，必须正式检查尸体。 散漫的贝恩斯，克拉伦斯·巴丁顿·凯兰 
 当验尸官把脸朝上对着阳光时，斯卡特古德走上前去。 散漫的贝恩斯，克拉伦斯·巴丁顿·凯兰